屯公被襲擊手足，快去醫院驗傷，個康民職員第二日再搵追究

驗咗傷再備案先，個康民職員第二日再搵追究
佢好大機會公園當值走唔甩
有無相?等手足其他區留意下

驗傷快

推

驗傷最好call 白車去 , 自己搭車去醫院驗個信服力有分別

涉嫌打人男人

未知佢係唔係康民處打人個位職員
但佢係有涉嫌襲擊嘅人